政事台？

關愛座hunter做左護士之後會唔會救內地人?

次次屌鳩五毛關金主碌撚同奶共傳媒，五毛關都會推哂我d舊貼上黎洗版。

依家五毛關同佢班打手好識玩，五毛關打手出貼攻擊你，五毛關就深夜4，5點推貼助攻。

關愛座你上次託我幫你問的事情

宣布五毛關首度含撚打手“弟弟不行了”正試取代五毛關前首席打手子_羽地位。